有無人發覺自己越黎越少睇連登

對於啲越黎越少上連登既人，有緣就會見到呢個post

轉睇蕭生 趙博 王劍